啱啱葵涌有無人聽到響？

咩事？

聽到 幾分鐘之前

聽到 呢排晚晚都咁

望到有人放煙花

喺邊邊？晚晚都聽到但從來唔知邊到

係葵盛望過去見到，閃到入房

應該係蕭明附近

聽到 應該係煙花

啲圍頭佬放煙花

哦，咁都好d